大家用咩茶壺？

早幾日手殘 打爛咗個茶壺
中秋就到 食月餅冇壺沖茶點搞得掂
中茶我飲開烏龍、鐵觀音
西茶就英式茶包多
大家有冇咩茶壺好介紹？咩質料/產地好？

冇人飲茶？
定係而家啲人淨係識飲珍珠奶茶

以前屋企人去大陸旅行會買紫砂茶壺

飲開冷泡
唔用茶壺

就咁用個杯放茶葉加熱水

.

臺灣 陶作坊岩礦壺

我事過叉烏飛油唉吔

用開蓋碗 快靚正

茶壺唔易清洗
用杯加碗蓋著
焗夠時間倒去另一個杯

唔識用茶盅
同埋有時會沖一大壺烏龍攤凍放雪櫃凍飲
加拿大呢邊超市冇大枝裝烏龍茶 要自製

用茶盅不如用杯算
冷泡茶唔使用熱水，放入茶包或茶葉加室溫水放入雪櫃，冷泡不少於一天
冷泡茶以台灣烏龍茶最好飲
日本綠茶都好飲

我而家都係買台灣茶多
呢次買茶壺想試日本/台灣嘅
有冇人用過無印啲白瓷茶壺？

Hario玻璃有柄個隻

IKEA 903.589.76 Egentlig French Press Coffee Maker, Double-Walled, Clear Glass

啡、茶、奶泡一個搞掂晒, 又靚仔

唔會撈埋啲味咩

玻璃唔會吸味,
當然前題係你要洗啦

用白瓷蓋碗，可以控制份量手法，又唔影響到茶嘅品質

無講究嘅話就用乜都差唔啦